Sel 17mal Mail 1876.
Jürri Kerris andis ülles et Jürri Kriwann Kirnast on temma heinama metsa raiunud
Jürri Kriwann tunnistas sedda teinud
Kohhus moistis Jürri Kriwanile 15 witsa hopi
Kohtowannem Jaan Walge XXX
ab. Sander Kotlipson XXX
Juhanes Reinmann XXX
